熱狗主場+歐戰贏波 一次過破2個宿命

七公

黑哨

係多蒙特廢姐

咁痢呢

無打傷人但食左紅牌
有d遺憾